[I/A] Realm of alters 聽日開服，唔知玩乜開住先

iOS 預訂聽日睇下咩黎，就咁睇應該係抄爐石

Lm

lm

唔係大陸 game?

好似係香港

奶共公司 不了

你唔撚洗打機啦

apex真香

12:00pm 開ser

奶共咩?

神抄公司

美術都係神抄

HK game ? Support?

仲未開

又抄shadowverse

左抄抄右抄抄

玩sv好過 啲卡仲靚

Game都入唔到

Del得

睇住張圖 咩都無
欣賞圖片？

你跳返出app 一陣入返去先得

隻驚好廢，準備del

都仲係入唔到到